【支爆近了】阿里巴巴拖網站公司數6個月？

早兩日見阿里巴巴係香港搞電競比賽有得報名
一入網站

諗住隔幾日會改好，依家係BLANK PAGE

但FACEBOOK繼續賣緊有比賽打

百度："阿里体育成立于2015年9月，由马云掌控的阿里巴巴控股，新浪和云峰基金共同出资"
阿里體育同其他業務有無關定獨立

侵侵一出手，九龍新界無得走
騰訊會唔會跟住出事

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

屌你正啊喂

隔幾日都仲係BLANK 無變正常
似拖緊數叫人換番白頁有事慢慢傾多D

點解可以個個POST 霸到一樓

CY?

俾個提示你：共享單車

杜汶澤都拖人3個月啦

BOT黎

咁大間公司都冇錢
加埋d五毛係到扯開話題
似真野多

唔記得每月過數咋

行規

阿媽幫你儲起啲利是錢等你大個先攞嚟用，世上只有媽媽好呀

啊媽將你美金同人民幣1兌1